鬼叫我窮 只係食得起Donki扒....

屎黎？

唔緊要啦食到落口就得

幾錢

donki都要40$一塊急凍牛扒，不如買一田～70既牛扒

很乾

想同清食完牛扒 舉啞鈴

是

四廿元正

買隻鑄鐵 Skillet, 香口好多

一田藍店不了

慢煮幫到你

想問下扒rest個陣會滲好多血水出黎係咪正常
定係sear得唔夠好先會

正常

幾好丫